可唔可以改期呀？69好撚難聽

得罪講句 如果比你成功咗 咁第日唔通叫「69運動」咩

香港人星期日先得閒
16號搞都過咗喇=.=

69真係會比人笑

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵